學校有個大我一年嘅師姐！

師姐好靚女 成日經過我都會望都實一實
我想識吓佢 但又諗過好多方法 IG FB都係好唔太掂
各位求救🆘比下意見嚟

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

冷靜啲，照下鏡

求各位大師幫幫忙🙏🏽

唔該吖！ 教下我點樣識到佢吖！

friend前性行為

幾歲

師祖

how much?

我？17

我唔想做到成個狗公咁識女仔